屌 魚肉有啲黑色一點點

我屌佢 食食下見到咁撚樣 嘔都嘔唔切

黑椒姐 冇嘢嘅

下世小心啲

你食埋我個份

魚子醬